有冇人有玩AM個Kaligo酒店計劃？

$12000有A24000個個

想問下有咩好 有咩唔好？
Kaligo係咪貴好多？

用外國debit卡找數 係咪入會員號碼就有里數？

唔知你講乜

Asia miles個kaligo酒店網計劃